終於明白到臨界點係咩感覺

前線嘅咁多位手足
對唔住 我諗我壓力到咗頂點
我怕我再接觸到啲資訊會頂唔住
我諗我暫時要退落黎

由6.9到依家發過大大小小嘅夢
由當日煲底救人 成條褲都係血
甚至到近日 係夢中親眼目睹尖沙咀一幕
見住佢係隔離出事
初初以為自己頂得住
原來真係唔得
每一次係屋企出發 都擔心自己返唔返到屋企
每一次返到屋企 都有唔同嘅感受
原來呢種感覺係好可怕 我都估唔到自己會有咁嘅一日

我想係最後提大家一樣野
鬼無時無刻都存在 無需要強求捉鬼
亂捉鬼只會中二哥圈套
機場一事 大家正正就跌落咗佢圈套
將所有焦點都放咗係機場 811黑警嘅暴力大家都放埋咗一邊
大家真係真係唔好再咁傻 我地面對緊嘅係中共
唔好以為係咁易對付
大家要熟讀歷史 真係好重要 熟讀歷史 二哥嘅奸計大家都會好易睇得到
唔好比班狗坐享漁人之利
咩兄弟爬山 不割蓆 不分化呢啲口號嘅野唔洗下下搬出黎講 咩用勇武和理非都唔洗格硬去分 只會將兩者嘅分化推向嚴重
不論和理非定勇武 企得出黎嘅就係肯求變嘅人 唔係安於現狀嘅人
大家都係一家人 唔好再咁傻豬鬼打鬼
呢一場係革命 而唔係運動
大家要好好記住 要成功 要贏 就必先安內
二哥佢就係做緊呢一樣野 唔好睇佢記者會好似個on9咁
佢其實做得好出色 比外面嘅大家以為佢係鳩 但其實佢安緊內 做一個假象比大家睇
要小心行每一步

我覺得已經唔係時代革命 而係呢個屬於我地嘅革命時代
我希望可以終有一日係煲底除低面罩 同大家講 我地贏咗喇

對唔住 有啲長

大家加油

手足加油 等你返黎

休一休息, 同埋暫時放鬆下自己先, 呢場仗可能要打好耐, 千祈唔好令自己陷入一個精神困局

巴打加油
=====================================================
[文宣已開始] 請勿自稱曱甴，要正視Dehumanization嘅嚴重性

dehumanization唔係一種意氣之爭或情緒發洩。
尤其當有權力嘅人去貶低人為曱甴時，
我地要去正視呢個問題。

另外，我見到有人主張叫返對方(藍絲/警察) 係老鼠，我係絕對反對嘅。我地唔能夠將自己下放到佢地嘅程度。呢個係良知，道德嘅問題。

要利用文宣畀多d人知道個嚴重性

巴打休息吓 點都等你

好好休息下
期待我地煲底相見果日

沒你的動人時節

咪放一排假囉，你自己睇下孫中山用左幾多年搞革命，中共又用左幾多年背叛佢嘅祖國

要啊 真係要抖抖
你地都係 頂唔順要抖抖
唔好諗埋一邊

休息下先 出面我地幫你擋住

每日都有手足被捕 個心真係唔好受 又天光了

唔想再去街頭抗爭，無論打陣地戰定快閃都好大風險。

好想多啲搞機場既示威，因為夠安全同埋係政府春袋！

手足 我明我真係明

手足頂住！抖抖遲啲再見

中共啲陰毒野 數到2047都未數完

好好休息，肉體攰，心靈都會攰
睇下戲煲下劇，放空下

大家一齊放下假啦

星期日 唔出好衰仔 好想遊行完就算

啲狗依家鍾意玩突襲
多數射完煙 會補兩槍橡膠彈嗰啲
然後靜一靜 再放煙 就衝黎捉人

冇錯, 大家頂唔住就抖下, 其他人繼續, 抖完就再重新出發. 呢個係長期抗戰, 同共產黨鬥韌力, 唔係爭朝夕, 而係鬥長期!

星期日會乖乖地行一轉 然後返屋企

Push, 最緊要團結

Take a rest and take care💋

多謝你 加油 休息下先

講真 除左支爆 我真係諗唔到最安全既贏法

前線嘅手足 千萬唔好有個感覺係有咩會後面埔你拆掂
而係要諗清諗楚每一步 然後做 等後面嘅手足幫你發大件事

路或許漫長 但你不孤單
休息下啦巴打我地等你

中國出事 邊啲國家會最開心？
佢地等緊出手機會
而呢個機會 只可以靠我地自己製造

呢排都訓唔好.....睇黎真係係時候抖一抖.....但一抖又覺得好對唔住手足.....唉

以為大家都係手足

出事就真係對佢地唔住
頭先用兩枝煙時間諗通咗
有時係要放低一下
同埋濕鳩政府話和平會聽下
咁咪818黎個超和平遊行
睇佢派咩膠 又講廢話的話 就再搞鳩佢

我做手 你做足ok?

係連登到出下post同大家鳩up下真係舒服啲

冇錯，我地冇分化嘅本錢。今鋪輸咗，唔撚係講笑，迎嚟嘅將會係種族清洗。清洗我地呢班仲想追永民主自由嘅人，俾班腥港人取代。

到時乜鳩國教送中吸庫房監控雙非政策秒過；唔係共狗嘅全撚部DQ；義士全撚部清算，暴動十碌起跳，仲有更多砌生豬肉嘅政治監；黑警贏咗唔會被清算，只要佢地投誠，武警公安全撚部進場合作，，到時辱警罪、黑警執法刑事豁免權等全撚部實施，你喺街見到黑警，佢要你跪低幫佢含撚都仲得。

大家唔好仲覺得係玩玩下，玩到咁大已經冇得返轉頭，記撚住一收皮就係政治清算同埋種族清洗。

辛苦了 我地接力吧
好好休息

其實有樣野唔知大家有冇留意到
係近呢十年左右黑警入面新仔嗰班
大部分都係新移民家庭黎
所以唔好對呢個警隊有咩留戀
佢唔企係我地呢邊就要對抗到底

星啊星 接力

唉 100% 遊完行又會黎料，好難做到超和平

約下朋友食個飯睇下戲休息下先啦

手足多謝你
好好休息

抖下啦
我地幾時都會係到陪你

唔洗多謝我
因為我愛呢個香港

無錢

多謝你，辛苦了，好好休息

今日碌左成日連登 用到手機無電
諗住算啦 當俾個藉口自己又好
停一停 去買個宵夜食下
點知班狗又黎放題
係街尾都食撚晒
屌個度有大有細 有老有嫩
仲有個行動不便既伯伯
佢地都食晒 雖然唔係食到正
點知係咪過期野有毒
最後成盒宵夜掉撚左
返正食tg都食飽
幫手叫啲市民返屋企啦 閂返隻窗啦
真係大佬俾我抖抖得唔得呀

btw多謝巴打肯聽我廢up

推, 手足辛苦了

輕鬆啦師兄 唔掂就係要退落嚟
盲目堅持只會累隊友 而唔係英雄
所以唔駛自責 懂得退下仲難過懂得上陣

辛苦你了 休息下再隨時歸隊

唔想知你住邊

你已經付出咗好多，辛苦你
好好休息下，放鬆調整下個人，
唔洗逼自己咁緊，路仲有好長要行吖

好好抖下啦巴打

幫推

雖然我冇去過
但希望有一日大家除罩煲底見

本身唔敢出 去到七二一先出
最近一星期 出三次
總係有人退 有人加入
唔緊要
因為人有情緒
有時候是你保護別人 有時候人保護你
大家同一隻船就夠

pish

手足冇謂迫得自己咁緊，呢個唔係你單一個一的責任。

不問世事一段時間先

好好休息下

加油

食飽就可以訓教

要有長期作戰準備，大家都是忠實戰友，等你休息完再歸隊.

抖吓先 最近要唔好上連登
一load返啲資訊又會抖唔到氣

手足去放下草先啦
呢場係長期戰爭
好好抖下等我地接力啦

你抖抖先
不過我都就快爆煲，唔知堅持到幾耐

我唔係住ssp放心

我都有臨界點既感覺
近依兩日朋友一講起就喊曬 情緒去到邊緣
係咁做錯嘢做漏野
前兩日機場冇去 全日放空下自己
依家感覺好左
8.18會回歸
手足你都休息下

頂住呀手足
唔得就抖抖先
抖夠重新上路
抗爭條路仲好長

我又未訓醒比錯負皮...
加油
「黎明之前嘅黑暗，係至撚黑暗嘅。
真係好黑暗，但係黎明即將會來臨。」

休息下 前線無你場仗都仲會打到
但你自己顧唔到自己 就無人幫到你

連登啲風向文無咩特別

喊唔出

屌

唔好再比離間計影響

自己都唔好無意識咁做咗分化撚

Takecare

依兩日唔洗睇咁多信息
做下運動 放空下 8.18先回歸

好好休息
等你返黎

訓教先

推

辛苦你啦 好好休息一下

上網見到外國人用呢個term 覺得怪怪哋不過照copy
咩叫節拍遊行呢
有冇個順口啲嘅叫法

巴打今日休息一下，係為咗明日再戰 戰場上再見

巴打多謝你既付出
好好休息一下
不論最後係點，一個都不能少

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

加油巴打 818和理非大遊行

休息為左走更長的路
加油

煲底見

抖下 巴打 煲底見

唔洗驚 抖抖先 仲有我地幫你頂住

Push

共勉之

林鄭好開心 日日你地班市民就係屌啲狗 心諗你地都唔記得五大訴求

把這世界分成兩種人就可以，自己人、敵人

多謝你! 休息下，搵信得過嘅朋友或者社工傾下計呀!

代你行住先
一定要歸隊

長期戰爭
要好好休息先有力
加油!

而家係文萱時間

兄弟先回血 816 818 集氣再戰

加油手足 好期待我地既煲底party

我都係727中海綿彈嘅手兄就係我隔離兩個身位嘅地方
我個下真係好驚之後清場入左地鐵站 成個身都震到仆街 連地表都上唔返
之後中左ptsd 好彩搵左個社工傾左幾日計平復返心情 依家又係前線做盾
我淨係諗到當年天琦萬夫所指 又要等上庭又俾人DQ都係咁勇敢 我地做勇武連前線都夠膽上有咩會怕
仲有天琦講左依個運動 係自由自主上唔到去咪係中後做文宣 捐錢 冇話邊個重要啲每一個位都要人
光復香港 時代革命

師兄抖抖
其他野我地上

支持巴打

各位勇士加油

多謝你 真係好多謝你.....你地
E條路好難行但都總吾會孤單
你要好好休息 俾自己放鬆下！
香港人加油

不分化不割蓆不篤灰
香港最美既係香港人
香港加油

好好休息 抗爭的路好長 總有一日大家一齊企在終點

休息下先

你冇必要一個人承受一切，攰嘅話未休息囉，做下和你飛是沒問題的。

Feel到要抖係好事
好好休息

Take care

好好抖下，長期抗爭黎
如果有野諗唔通，要搵人傾
如果搵唔到人，可以搵我
記住: 一個都不能少

如果攰，停一停打下飛機回血，歷史話比我地聽邪永不能勝正。
多謝你既付出。

推 8.18出黎啊

多謝你

抖抖先

大家唔使唔好意思，要知難而退

巴打加油，呢個星期，由和理非做
多謝你為香港付出咁多

休息一下

無問題架巴打
其實企前線係好大壓力 你睇下有好多只係出嚟遊行但望住政府都已經癲癲地嘅人 你頂到咁耐好叻架啦
我哋呢場運動咁多手足一齊抗爭緊 正正就係喺兄弟攰個時可以互相頂替 所以千祈唔好諗住死頂 亦都唔好諗住捱壞自己 我哋之後仲好需要你架

同埋好多時唔理性嘅事件就係發生係差唔多到臨界點/已到臨界點嘅手足身上 有唔少手足送過頭 所以巴打 攰嘅就退落嚟抖抖 對自己 對場運動都好

加油 一齊行落去

好認同係無須分勇武定和理非
全部都係香港人/示威者就得
勇武都可以貼連儂/派傳單
和理非都可以企得好前

去瞓個靚覺先啦 他日再見

好好休息，勇武和理非街坊文宣互相接力

手足, 辛苦你

先抖一抖，好好休息一下，thx
Many thx , 手足

巴打，要休息，大把人接力

多謝你
好好休息一排先

辛苦啦清 休息下先啦

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

休息下

我哋頂住先

抖一抖

Thanks bro take a good rest and we are will meet at the end of the dark tunnel soon one day

巴打放下假，休息下先。
前面重有大好多日子要一齊行。

其實久唔久真係要俾自己抖吓 即係唔理所有野果種休息果種抖
畢竟已經演變成長期抗戰

等你

休息完我相信你會頂唔順出返黎

巴打好好抖抖，我地會接力

樓主，希望給你一個擁抱

抖抖先，最好出下國唔好接觸香港新聞住

等埋你,煲底見

抖下

推！
期盼有天大家能在煲底除罩相認

我都係啊......
以加食酸嘅食物、越南粉、台灣牛肉麵etc.任何有辣椒洋蔥，都會食到催淚氣體個陣味行街都會無端端聞到
以者每晚都會瞓唔著
CS催淚氣體嘅影響真係好大，可以影響幾個星期，唔單係身體，長期吸入會對心理產生影響

休息下啦 等你

巴打抖抖先，辛苦你喇

「世界上有人怕鬼，也有人不怕鬼。鬼是怕它好呢，還是不怕它好？中國的小說裏有一些不怕鬼的故事。我想你們的小說裏也會有的。我想把不怕鬼的故事、小說編成一本小冊子。經驗證明鬼是怕不得的。越怕鬼就越有鬼，不怕鬼就沒有鬼了。」 —— 毛澤東

加油

抖一抖先，我哋會再見！

我都曾經以為自己真係好攰要退落黎休息下
但係根本停唔到去接收最新資訊
接收得多就忍唔住出去幫手

抖下啦手足

24小時mon撚住新聞咁濟
次次出完去發夢之後都唔知係咪有用，手足被捕又會覺得好無力，然而自己又做唔到啲咩對抗共匪。
見到黑狗啲行為又嬲

818見

唔好chur到自己咁盡 抖一抖繼續一齊行💪🏽we re here

手足加油

辛苦你啦兄弟，抖下啦
去個旅行放空個人發夢幾日啦
之後返返後做和理非幫大家做後盾
你承受嘅壓力已經夠多啦
之後嘅就交比其他手足幫你分擔

手足抖抖先

好好休息

抖下巴打

加油 好好休息下
多謝你！！

多謝你 請好好休息

幾時皇天擊殺支共

休息多d

絕對明白
好好休息，去下旅行

816 818
加油，有朝一日喺煲底除低面罩慶祝勝利一刻

約定你，成功後煲底見

好好休息等我哋好消息

先好好休息！
剩下的交給我們

手足加油!!!!!

好好休息，場仗有排打

休息吓，好多謝你

加油！休息係為左行更遠的路 等你返黎

818再見

愛大家
守望相助

長期作戰💪🏾💪🏾💪🏾

手足加油， always be possible & positive.

艾加

休息一下，兄弟

加油撐住
唔上前都有其他位置
記住我地個個都係你身邊

抖下再戰我地我你

同手足你一樣，不過我唔係前線

兩個月以黎除左罷工之外，日日翻工

放工就第一時間開記者會睇

得閒就開手機追post

再唔係就ig、fb推文宣

就連做野放飯果少少時間都用黎改變同事既諗法

尋日剪頭髮嗰陣時同髮型師講起電影，因為我哋兩個都好鍾意睇戲，呢個係我哋平時嘅共同話題，先諗起原來已經好耐冇睇過戲，唔好話睇戲，就連電影上映緊都完全唔知

幾乎日日都瞓唔到或者瞓得唔好，真係好攰

加油 手足休息下先

長路漫漫 巴打先休息一下
然後我地繼續努力

推
手足加油

休息是為了走更長的路

推，你都要加油，唔好放棄

撐住 辛苦曬你喇呢段時間 休息下先 條路仲好漫長 唔好逼得自己咁緊 我地等你翻黎

巴打辛苦了

多謝你冇放棄

721 85 811

816 遮打花園集會
817 紅土遊行
818 民陣遊行

等你歸隊，加油

休息一下，長久戰

加油啊巴打！

就算港女啲都要講句
休息是為了走更長的路
巴打加油

好好休息，相約煲底除口罩見

我地接手！！！

休息是為了走更長的路
巴打好好休息

我無野講

巴打你抖抖。仲有好長路要走。

休息一下，我地同你撐住

加油！休息下！

agree not to spend time finding out who is ghost, they have been here all along
thank you brother and take care!

巴打好好休息
呢場係屬於我地全香港人既仗
只要團結就可以贏
不割蓆 不篤灰 不分化

紅字well said

手足加油！好好休息！
我地會等你抖完返黎加入大隊

811

多謝你 好好抖下

都開始feel到中共就到臨界點
加油!

唔緊要，放鬆下

818 一齊行

抖抖先，等埋你！

手足加油 休息夠先再同行

休息下先，辛苦晒你啦ching

手足保重，香港人一定會堅持落去，我相信我哋最後會赢。

Well said

多謝

行開散下心先
場杖係好難打

唔好再分和理非定勇派 大家都係手足

巴打好好抖下818等其他手足幫你補上

手足，感謝你，休息一下，訓多d

811 818

頂住，共匪都去到臨界點

好好休息
下次見

巴打抖下先， 休息是為了走更長的路！

我哋係一家人
手足辛苦你喇
遲D煲底見

手足加油呀 抖夠先再出番黎
點都等埋你去煲底相認

大家要小心，中共今次用嘅手段好血腥暴力。

手足辛苦你了 加油 休息夠再番黎💪🏻💪🏻

抖夠好返尼

而家國際局勢都到臨界點
香港命運之刻

多謝你為香港挺身而出
休息一下係好事

有千千萬萬既人會頂上，好好照顧自己，我地會見到勝利

先回復心情
至有條件打贏呢場持久戰

手足抖抖，we connected

和理非回合到了

加油我地一定會贏！！

好好休息下，剩低嘅嘢交畀大家啦。

一定要勝利!
我哋要同各位手足搞番場真正屬於香港人嘅幻彩詠香江

手足休息下先，辛苦晒

加油 抖抖

好明白尋日都差啲頂唔住
休息下先啦，抖完回咗氣我哋再努力

黑警除非移民大陸
如果唔係去到邊都要面對國際法庭
洗定八月十五啦！

好好休息下先 照顧好自己情緒

巴打抖下先
休息是為了更遠的路
多謝巴打

休息一下 我們頂上

休息下 愛你哋每一個

辛苦了 好好休息

Salute brother

休息下
冇人會怪你

721 811

巴打先好好休息下,
之後大家一齊繼續抗爭!

721
811

休息下 有人會頂你
等你好返啲又可以頂返住d需要休息既巴絲

辛苦晒

手足，安心休息，等你返嚟

加油！

push

休息下先 我地會頂住

大家撐住！

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

抖下啦巴打

多謝你一直付出. 好好休息一下.
重整心情. 加油巴打

頂住手足，俾個腦抖下

抖一下先 調劑一下情體緒先 等你返黎

巴打加油

支持你!多謝你! 休息下先。

連登仔推到trump都要出聲

我地支持你

沒有勇武和理非只有手足戰友
大家目前嘅做法唔完美可接受有改進空間

手足加油
我地幫你接力

一齊行完返屋企

對唔住手足 我哋無好好保護你 要你承受咁多 休息下

我明你抖下
抖完大家一齊上路

手足 你做得好好
接下來交比我地接力
721 811

辛苦你喇手足 , 好好休息下 , 到時睇住支那花式解體

加油 等你返黎

take some rest and come again when you are ready

辛苦你了 請休息一下

放鬆吓, 記住 you are not alone,有心事就攞出黎傾

希望818可以和平進行俾大家抖下

樓主休息吧
你已經做得好好

最後果句淨係諗下都眼濕濕

[緊急分析]法！不！責！眾！

唔緊要，手足退一退我地頂！不分和理勇武，全部都係手足！

休息啦
818
大家行完塞機場

等你歸隊

停收資訊好有用
我上個星期都停左3日
思想清晰左好多

休息4日 唔好上連登

長期抗爭

巴打加油 攬攬

唔緊要，抖一抖再黎過。

我唔知你介唔介意我叫你手足，作為和理非廢中既我好想同你同一班前線講對唔住
我無膽我廢唔敢上前線，希望巴打你先退下來好好休息，我都會係其他地方努力架

光復香港 時代革命

辛苦哂手足

巴打抖下再黎過

721 811

Sorry打錯
我想打

以後大家都係手足

你退落嚟先 我哋接力

接力休息好再歸隊

抖下啦巴打，休息是為了走更長的路

多謝你手足
抖抖先

我都有過尼個階段啊 加油香港人
抖一抖再繼續

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

好好休息一下
路很長, 不用一個人走完
大家有上有落, 互相支持, 才能持久

抖下先啦 有咩所謂姐巴打
你估機械人咩 唔洗抖
好好休息

支持
天佑香港

無能力與霸權比賽
還是可 比他多老幾歲

二百年後在一起
應該不怕旁人不服氣
團圓或者晚了廿個十年 仍然未捨棄
換個時代在一起
等荊棘滿途全枯死
這盼望很悠長
亦決心等到尾 等得起

休息下
辛苦了
818

我地一定得！香港人團結，香港人加油！

加油，多謝你

星呀
接力接力

休養心身，我地打埋你果份

同意唔好再分勇武和理非，唔好自製分化空間

辛苦手足
多謝你嘅付岀 好好休息

唞下啦,最好del 咗連登佢

加油呀手足
希望你唔駛重返戰場，等地已經可以約埋去煲底食煙飲酒

希望巴打你休息下，等自己靜落黎，唔好諗太多先。

辛苦晒啦巴打!!!! 好好抖下啦!!!
當你準備好既時侯再上返黎接力啦

頂住頂住，煲底見

721 811 817教協遊行 818民陣遊行

巴打抖下，我地好多人為你接力

推！！多謝巴打！

非Gay
但想同你講聲愛你, 辛苦晒
愛每一個手足
攰就休息一陣先
我哋會繼續努力
希望有日喺煲底大家可以除下面罩擁抱一下

休息下啦Ching我地會做埋你果份

辛苦你啦手足，休息係為了走更遠的路

咩係臨界點
極限係要黎突破

加油手足 希望你返黎果日 我地已經贏左

俾自己抽離休息下
唔好成日CHECK住呢方面資訊
做下其他個人想做既事
記住你唔係孤單一人
有事出聲大家會幫你，包括聆聽

感謝你的付出
我們很需要你的冷靜和智慧
你先休息一下
我們會背負著
所有犧牲了的人的意志走下去
直至最後一位擋在槍口前
也不會退縮

抖抖先巴打
等你歸隊

辛苦哂巴打 等你歸隊呀

得罪講句 真正不分化 不割蓆嘅 其實係對家

真係要煲大佢 煲到去外國
呢一槍真係好重要 呢位手足同我都有關連

榮耀歸於所有係依場革命付出過的手足。你暫時休息下，我地會幫你繼續努力下去！

係時候召喚和理非及外文文宣高手！

同埋班狗將原本唔係做速龍嘅都叫佢地著咗速龍衫
因為大家驚速龍 所以二哥就咁樣做
將大家嘅恐懼推高

加油 手足
休息下先，仲有我地！

手足你抖抖先, 我哋頂住

手足好好抖下先 到時煲底攬攬

多謝你呀
好好休息
同路人, 遲d見

巴打 辛苦你了等我地幫你行上去

加油巴打

一定要煲大811啊

巴打辛苦你，休息下先，等你返黎慶功

休息是為了走更遠既路，點都支持你

唔緊要架 休息下啦

放鬆下心情，唔好上連登唔好睇新聞幾日，做下自己鍾意做嘅野，我自己就鐘意行山踩單車獨木舟釣下魚，人係要係適當時候放鬆下，如果唔係會壓力爆煲情緒病痴線，巴打自己明白要俾個叻你，去玩下先，暫時我地幫你頂住先，唔駛限自己幾時返黎，隨心情is ok，加油！！

加油 休息再返黎

抖一抖 唔好放棄
有好多手足仲熱緊身
仲有一啲 而家先準備出場

等緊大家進步
大家進步我就有好多野公開比大家
黑警即管繼續你地總有一日要還返晒

多謝你嘅付出
期待你休息好再歸隊
大家一齊等你

休息幾日就無問題

香港人加油

加油手足
好好休息
我地好需要你

我地頂住,你休息下先
光服香港,時代革命
五大訴求,缺一不可

加油。